Title: Einer meine liebsten Indie Bands  The Walkmen...
Date: 2012-06-07 10:24
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, thewalkmen
Slug: einer-meine-liebsten-indie-bands-the-walkmen

![walkmen]({static}/images/walkmen.jpg)

Einer meine liebsten Indie Bands "The Walkmen" haben ein neues Album
draussen. Ich mag sie einfach. Ganz fern von diesem
Stylo-Hipster-Scheiß. Und ausserdem...zieht euch dieses wunderschöne
Gretsch Set rein...hach...

{% youtube 6QaFK\_GvO_s %}

<iframe width="512" height="347" src="http://www.nbc.com/assets/video/widget/widget.html?vid=1405062" frameborder="0"></iframe>

<iframe width="512" height="347" src="http://www.nbc.com/assets/video/widget/widget.html?vid=1405038" frameborder="0"></iframe>

